昨晚（四）。（冇圖）

荔枝

屋企仲有好多

畀我食未

hi肩

不了